尋8,9年前apple 遊戲

有冇巴打有記憶玩過一隻錄音對打game
錄完音會出戰力同人物，然後就可以打人
8,9年前ipod玩過

咁都有負皮